想搵人幫手補習rhino

咁多位巴打好
小弟讀緊eid
我想搵人幫手補習學點用rhino
因為真係一路都係靠自己上網自學
但有時真係搞唔掂，所以想睇下連登有無高手
可以幫我補下習
如果有興趣可以留tg比我
我地再傾下上堂個時間同時薪

推一推先

再推

hehe要唔要

我女朋友補唔係我

估唔到咁都可以教🤣🤣🤣🤣